如果大佬B同笑面虎打起上黎，邊個勁啲

笑面虎就爽啦,有得屌細細粒

睇錯大佬b同笑面虎笑起上黎，邊個勁啲

有屌過咩

有呀，烏鴉講既

係，細細粒容易砌

咁開心，打和啦

我都唔知有乜撚野咁好笑 總之我唔小心笑咗

咁東星耀揚同烏鴉打又邊個贏？